有冇今年jupus 報左Creative media 嘅手足

大家有冇收到做creative test email
好似依一兩日會有通知？

呢一兩日先通知？

今日creative test啦喎

我睇錯了 咁冇得test係唔係代表玩完
btw 唔該巴打

未必 無interview好似都有得入

無interview入嘅唔係都係dse高分咩
仲諗住自己portfolio做得唔差有啲機會tim

Dse高分（rejupas）在此

手足你都冇test?

今日TEST
幾掂下

巴打你portfolio 交左咩
同埋佢係email 通知你有test?

應該係咁嘅

唔好意思巴打 想問下冇test 係咪= 唔會有interview 因為係嘅話咁到時我jupus 就要改了 唔該哂！